十八區勇武有無得諗

首先一樣野，唔好再互屌，26要出。

依家十八區都有好多廢老街站，有無可能各區既巴打都聚集一齊，邊到有街站，就去圍佢地，企定定阻人睇都好。

我覺得，可以係唔同地區既地標or 社區會堂聚集先，收到風邊到有站就去周邊到，愈多人就愈好，兩百萬人唔係做呢啲都唔敢呀。

如果大家ok 既就行動，同埋希望文宣都可以做下野

依幾日可以做既係文宣

612文宣嘅成功大家有目共睹
我地要做多一次

下面嘅圖應該係大家finalized 嘅 version
三件事
1.626日頭請願
2.夜晚民陣集會
3.627接力搞律政司

依三張一定要 po上ig story先，fb其次。
Ig story最好每日 po一次，加埋 caption
Caption :一定要去/唔好等到七一/番工嘅咪放工去/唔去都幫手share

進階版！
街站！！！痴街招！！！放映會派
如果可以就行多一步

勇武兄弟抖抖，626需要你地

唔夠人講乜都冇用，唔夠人就輸

諗你老母啦諗

安坐家中弱智ive仔鍵盤司令官

點話點好啦，分化撚，過左數未？

發夢直接拆場打人
有無得諗？